黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

冇得玩喇, 我地已經輸曬民心

真中立藍應該會幾受落

補充: 最尾一張相意思係, 玻璃屋呢個位, 係黑警冇啦啦突入之前, 全部都係真乘客

生命受威脅，拔槍有咩問題？

多謝推post

其實戈個位之前係點 咁亂個陣條女仲行埋去博mud

海外文宣要注意, 提提大家, 勿論香港人點樣都好, 唔好相信共產黨, 唔好忘記共匪既諜戰同奸計, 唔好畀21世紀既軸心國成形, 香港是站在自由世界對共產主義的最前線

重要咩? 重要係你想人地睇到乜

818

材料

藍絲只會覺得個女仔抵死，唔係示威點會出現係人群

道理只係可以應用係真中立藍身上
同藍絲講道理, 你係唔係比黑警打傻左?

pish

武警唔認得禁區位置

出哂醜

新手勿插傳開去

其實你自high完未
究竟你哋仲要出幾多自high打J post
究竟知唔知而家個情況有幾嚴峻

同埋我夠膽講句
啲人睇完成個情況只會覺得隻狗嗰下蚊槍自衛係正確

巴打好波 根本無需要理港共出咩招

一【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

Push

用親既字全部都 你地 我地 咁, 你露曬底喇
不如「你地」直接用返平時既曱甴咁叫「我地」方便 D

中立藍由覺得警察冇啦啦比人執一劑所以支持黑警
可以證到條友做過乜所以係抵打, 或者覺得原來企定定唔關事都會冇啦啦有黑警偷襲, 有半秒呢個新念頭都已經開始轉化中立藍喇

笑咗。。。
咁你繼續自high啦
唔阻你

唔好放大佢拔槍，睇片有有人叉狗頸同搶棍打狗，但前因cctvb cut左

放大呢個無差別施暴就夠，拔槍今次合乎武力指引你屌我都咁話

你話合指引就要拎條指引出黎望下
可能係你知一條我唔知既指引呢

google 下啦

自己生命受威脅都唔用得咁幾時用

Pish

文宣

推

機場 警察 出真槍
中国公安 香港機場 木棍挑釁

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

屌你啦 幾時有生命受威脅呀
班示威者赤手空拳 最多咪搶埋支警棍 我地嚟幾個月都係咁比香港警察扑濕啦
最低度武力係比對方高一級 成班示威者刀仔都無把 屌你同我講抆槍係合適？射中人洗定個八月十五都得呀，死黑警

搶棍條友有捏頸

高一級係椒或棍
你冇左棍仲有椒
用唔到椒? 仲跟足程序既時候, 係隻癲狗會比老細屌, 問作點解會令自己屈左係度用唔到椒
不過自從禿鷹話你哋冇做錯到之後, 乜嘢都唔同晒啦

應該表揚果個黑警還有一點良知, 冇開到槍, 果個 moment 佢係有權開槍

捏頸呢個動作已經係對生命有威脅，跟據佢地個指引係可以拔槍，射埋都仲得，你地煲呢個會俾人輕鬆ko之餘仲俾狗話番示威者威脅警員生命，要煲就煲佢之前想無差別捉條囡，cctvb cut左呢part